吊你老尾! 原來沙基利4隻腳果陣咁能高

自己改幫我改幅美斯神版ok

咁都叫高？樓主
你對高既定義都好低下

美斯點改都係神

串過馬撚